屠龍小隊=里維班

不服來辯

黑警=憲兵團

里維班不是condom
但屠龍隊已被香港人當成condom